一人一個做雞比率高過空姐既職業

我先

1. 雞

2. 諗到再講

飛雞

肯德基

藝人

ptgf!

菲傭

OL

按摩師

保險

廚師

秘書

護士

Pt gf

倫敦金

老母

樓主老母

地盤佬

幼教，十個十一個都係貪錢臭雞
比錢就上得
見識過4個

廣東人

KFC

金融 保險

tg jacqfrak

電競

幼教 打多隻字洗死咩屌你老母

女朋友

竟然冇私影

Freelance Model

技師

護士咁高人工都要做雞

我答
無

1。公廁
2。無啦
除左公廁有機會要做雞搵埋錢養仔 諗唔到

消防

幾好笑

哩個講法都聽左唔少次
但唔明係點樣統計出黎
飛雞可以係飛機上俾錢撩
保險、倫敦金可以係傾張單果陣俾錢撩
恕小弟無知
咁幼教要點先撩到？等佢放學？

Cosplayer

偽人

收錢先算雞

幼教d女好饑渴

做幼教既女特別淫賤

KOL

護士係冇時間做雞

地產

ptgf

tvb女藝員

AV女優

全部港女都係雞
對住窮撚就講女權主義
對住有錢佬就張開雙腿

講到尾連登仔都係溝唔到女既垃圾

「有閪既都係臭雞」

Ptgf

緊係啦
nursing都重話7:3 (聽人講ou nursing有時 6:4)
幼教講緊既係 (全科總人數 - 3) : 3
男既讀幼教肯定失業, 如果有丁既搵鬼讀咩

Should I find this funny?

科學解釋：
幼教多數鐘意小朋友，即係代表人類天性令到佢地想"被"人搞到可以生小朋友

鐵打

金 保險

科學解釋：
你on9

咁男幼師咪成日都想強姦人

Uniqlo sales

家庭主婦

下屬妻子

港女

你做邊行 係咪好鐘意你份工

Takeaway G

見識過四個, 但係就證明十一個都係雞 ching ho ball

孌童